聽晚2揀1，睇愛利，定廠鏝？

只能二選一

人有兩隻眼

一場1930踢一場0030踢

有冇搞錯
利讓半一

狗會送錢

精力有限

愛啦

有約，只能抽時間睇一場
一方面想睇我廠簽入派對，落場塞死鏝嘅進攻
另方面，又想睇愛愛插爆臭利久個雞屎忽

愛廠完